真係唔很明點解會有人排幾粒鐘去買杯野飲

除左on9仲有咩解釋?
定係飲完杯野會識飛?

飲完個人會好skr 🤙🤙🤙🤙🤙🤙